午餐 蝦扁意粉

主要做街坊生意既餐廳仔

喺午餐牌上揀咗個最清既嚟食

好簡單既一碟意粉
煮得尚算有咬口
茄醬清新，鹹酸平衡得好
隻味有啲似肉醬意粉
如果再少返啲汁就更加好

羅宋湯唔係hea整
落咗唔少牛肉
夠濃夠辣之餘又有肉味

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

邊度

好細碟咁

oui oui bistro

兜湯好正

有落足料
酸酸辣辣咁

推呢個